有冇巴打用緊Asus ux481fl

有冇巴打用緊ux481fl?
第2個mon 平時會唔會好難睇 反光？
電量用唔用到6個鐘？